可唔可以唔好嘈住曬？

屌曬你地全部人
慈雲山人去曬邊？
呢幾日10點果邊得幾丁友叫 咋

一齊叫撚爆慈雲山好唔好！！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

十連

完成十連放棄

點解會有人七半就叫咗十點先啦好嗎